旺角健身中心涉涉肢體恐嚇3學生妹買會籍，海關拘7董事職員

新西蘭一條荒廢近30年的村落以280萬美元（約2184萬港元）放售，買家可擁有14公頃土地（約7/10個維多利亞公園大小）及多間房屋。

懷塔基湖村（Lake Waitaki）於1930年代興建，供水壩工人居住。自1989年水壩運作自動化後，村落幾乎已空置。該村位於新西蘭南部，除擁有山景，還有8間3房的住屋、一間餐廳、一間小村屋、9個車庫及14公頃土地。政府於1991年將懷塔基湖村售給私人買家。

新西蘭政府最近實施外國人限購令，阻止外國人購買現有住宅，但若是新西蘭居民，或打算每年在新西蘭居住最少183天的人士則可獲豁免。地產經紀米爾邁尼（Kelli Milmine）稱，禁令實施後，很難得知潛在買家是哪裏人，因外國買家已開始透過新西蘭中介人查詢，部分中國人表示感興趣。米爾邁尼說，本地買家只願支付約100萬新西蘭元（約513萬港元）。

隨着新西蘭日益城市化，懷塔基湖村只是眾多被遺忘的小社區之一。兩年前小鎮凱坦加塔（Kaitangata）推出「超抵價」置業優惠，只需約130萬港元便可買屋買地，希望吸引更多人移居當地，增加勞動人口。現時工黨領導的政府每年撥出10億美元作為地區發展基金，旨在透過吸引民眾重回和振興農村地區。

SOR

COPY錯

樓主係咪玩野

樓主輕度智障
大家見諒

兩篇調轉COPY錯左

大笑左出聲

智障

Jm9

起下樓主底就唔意外...

本身入黎想睇學生妹

低到震

你好樓主,伯母係邊

媾女媾到過隔離班

吓???

屌

封面內容，絕對不同

btw 記者報呢單野連名都唔爆